得10000本金應如何學玩股票

學生哥打咗幾個月兼職儲左一萬蚊左右
想學玩股票 應該如何入手

就股JOY

真係架？

認真答你，All-in QQ牛
起碼有20-30%回報

恆指25000點 差唔多收皮

玩期權

etf

買新世界都夠一手既

俾晒我幫你擺銀行收息

同問 1000000 應該點買

學生受得幾多風險丫
去一通開個acc 買手內銀算
想玩就開模擬算acc數
我都覺成日有人提股災應該有排都唔驚
(不過我都係得6萬，仲要唔怪唔買)

all in 8127

學儲多啲錢先

1137 價值投資

倫敦金

其實學生既話我覺得如果只係用自己既錢去買其實冇咩問題 一黎可以是儲實戰經驗
二黎d錢輸極有限(慌你學生哥有幾百萬係手咩)而且輸少少第時返一兩個月工都儲得番哂 大前提係只玩正股唔借錢 做足功課 雖然樓主得一萬真係少得濟

10000玩期權都玩到好多野

期權 或細期

但兩樣都唔易玩

期權本可以再小d 你將一皮野分4,5分 每注2000左右學下先 但睇足書 先好入場 唔係聽書 仲有咁細本淨係long到 輸面都幾大 祝你好運

邊睇書邊炒700
玩唔掂呢隻唔使玩其他股

我諗住睇啲關於技術分析既書
我自己比較多時間
係咪適合玩睇圖

一萬太少
唔會賺太多
至少十皮啦

下場巴基之星出親買佢獨贏，應該都有3倍